Switch / 3DS 二手買賣區 (35)

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

［放］Smash 明星大亂鬥 $300
中環/金鐘/銅鑼灣交收減$10

放Smash 明星大亂鬥 $300
中環/金鐘/銅鑼灣交收減$10

放風花雪月 300
G gen cross way 320
比卡超150

2936

放 DQ 11s $280 or 換Luigi Mansion or pokemon 劍/盾

放
雙點醫院 $220
Pokemon 劍 $280

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
Xenoblade2 $320

大圍交收

放
DQ 11 $280
八方 $280

荃灣沿線交收

2935

賣:

聖劍傳說3 (有code)
$300
八方旅人 (中文版)
$300
FF XII (中文版)
$250

放
Pokemon dungeon dx (救援隊) $270
cooking mama $220

想換 Dragon Quest 11 或 Mario vs. Sonic Olympic 或 大亂鬥 或 妖怪手錶++

東涌沿線/港島線/荃灣線

2938

收

Darkest Dungeon $160
Witcher 3 中文版（中文封面） $300

天水圍交收

放
風花雪月 300
G Gen 300
慈雲山，鑽石山，黃大仙/馬鐵線交收
TG: BillyChoii

放Pokemon 劍 日版 $260

收dragon quest builder 2 $300

或補錢交換
屯元天交收

放switch 主機 紅藍細電
$2500
另外大量game
Tg:

放巫師3 中文版 $320

放
Super Mario Odyssey $250
聖火降魔錄 風花雪月 $290

屯元天交收
tg:

2939

放 薩爾達傳說 曠野之息$320

收Pokemon let's go 比卡超版 $100
西鐵沿線

放
牧場物語 礦石鎮$280

可換super mario party
深水埗 石硤尾交收

Lm

放
Payday 2
$200 可議

紅色線交收

收splatoon2 2
$200

港島線交收

放星之卡比新星同盟 $230
西鐵線 屯天元優先

收 大亂鬥 $300 港島交收

收
全新健身環 780

放
雙點醫院 $220
Pokemon 劍 $280

收
Xenoblade2 $320

大圍交收

2940

2941

收 數碼暴龍駭客追憶 $270

屯元天荃

放
全新八方旅人
中文版
$280
or換game
港島區交收

收
Dragon dogma $220
Divinity2 original sin $300

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
Pokemon dungeon dx (救援隊) $250
東鐵線交收

TG:

2942

放路易吉鬼屋3 $300

收數碼暴龍 物語網路偵探黑客追憶 $260
可綠線交收 紫線交收佳

放Pokemon 劍 $240
港島綫或尖沙咀、佐敦、油麻地交收

2945

收動森 $300 紅色線

紅藍細電，配件主機充電座等全齊，仲有一個月保養，少用
＄2500
Switch pro手制20/4/2020買，接近冇用過，有盒有單有保養
＄350
mario Joy con4月買，可提供影印單
＄450
動森game一隻，4月買，可提供影印單
＄350
全要＄3600

放鬼屋$290，放工時間港島線交收

推

放 Mario Odyssey $270
Pokémon let's go 比卡超版$150
Mario tennis (無盒）$240
Spaltoon 2 日版 (無盒）$200

收 太鼓

放 元朗站交收

hold

放
夢幻模擬戰 1+2 中文版 $280
火紋 風花雪月 中文版 $280

放
雙點醫院 $220
Pokemon 劍 $280

收
Xenoblade2 $320

$300

尖沙咀站 or 港島沿線

收just dance 19 $170
just dance 18 $100

放東京奧運 280 北區交收

放
美版switch大電版, 9/3係amazon買, 新淨冇壞任試
$2200

動物之森 $330
多啦A夢牧場物語 $250
pokemon 盾 $250

放
Just Dance 2020 $260
MHXX $150
MARIO AND SONIC 東奧 $320

TG: geasslulu

賣pokemon lets go 比卡超中文版x2 一次過賣
全新未拆膠
$230

港島線優先 時間互就

放
牧場物語 重聚礦石鎮(行版) $240
splatoon 2(美版) $230
Super mario odyssey (日版) $240
Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 (行版) $150

要兩隻或以上可平, 大埔沙田交收

放Zelda曠野之息 $300
九龍塘/6:30後大圍

放:新淨有盒
沙田/荃灣交收
1) 巫師3完全版 $350
2) Smash明星大亂鬥 $300
3) Super Mario Odyssey $260
4) Splatoon2 漆彈 $250
5) Dragon Ball Fighter Z $200
6) 血咒之城 (歐版)有繁體中文 $200
7) Just Dance 2020 (美版) 有繁體中文 $250
8) Mario And Sonic奧運 (美版) 冇中文 $250

收:
1) Xenoblade2 異度神劍2

2947

放太鼓之達人 game + hori 正版鼓 $650

有盒新淨
放
三國無雙7 帝王傳 日版 $230

放
Luigi's mansion
雙點醫院
太鼓
Zelda
mario kart
全部有盒
藍綠 lite機二手 有保有盒mon貼配件全齊

全套 $2650

收
two point hospital
cooking mama

收switch主機
一二手都得，即日交收，有意tg

放
風花雪月 280
G Gen 280
慈雲山，鑽石山，黃大仙/馬鐵線交收
TG: BillyChoii

收:
Nintendo 薩爾達傳說 曠野之息 HKD: 300

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
Pokemon dungeon dx (救援隊) $260
東鐵線交收

TG:

放 全新精靈夢可寶 劍

九龍塘交收
$250
或者用Mario kart 動森換

收:
三國無雙7 猛將傳dx 300
勇鬥11 250

2948

收過山車大亨Roller Coaster Tycoon Adventures
＄200 觀塘藍田交收

收 異度神劍2

放
Luigi Mansion 3 $290
Roller Coaster $120
Resident Evil Collection (無code) $110
Wolfenstein 2 $250
Project highrise $200
動物森友會 $330
Marvel Ultimate 3 $280
Death Mark $220

收黃金國$180
觀塘至坑口mtr

放pokemon 劍 日版 $250

收
薩爾達傳說 曠野之息
Two point hospital

觀塘 / 粉嶺

2949

放牧場物語礦石 280
天水圍， 觀塘交收
Tg

放 薩爾達傳說 特別板3dsLL 機
連4 隻Game $800
地鐵沿線交收
@TG : canfound404eue

賣pokemon lets go 比卡超中文版x2
全新未拆膠
$125/1

港島線優先 時間互就

收 數碼暴龍駭客追憶 $270
雙點醫院 $220

屯元天荃

收：
動物之森 $300
西鐵 元朗站 / yoho

放：
風花雪月 $280

放
異度神劍2加黃金國 $550 不散放
屯門/荃灣

賣巫師3 330

屯元天
葵荃青

放動森機全新港版一年保到2021.5.30
$3860

放
動物之森 $300
牧場物語 $250
上水交收

放星之卡比 $240

收 薩爾達傳說 曠野之息

2952

2950

放 異界鎖鏈 全新

加錢換

Mario sonic東京奧運
Luigi 鬼屋
其他game 可議

2957

放switch lite灰色,接近全新
一直用手制玩,機上既制無損耗
原廠保養至6/4/2021

連動森數位版(原價$420),手制,保護盒,已買連機帳號至21年4月中
$1650

放Pokemon 劍 $230
港島綫或尖沙咀、佐敦、油麻地、旺角交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
Pokemon dungeon dx (救援隊) $260
兩隻一次過收加$580
東鐵線交收

TG:

收
三國志13 威力加強版 $250

放賣：
動森美版 320
pokemon 盾 280
pokemon 劍（全新未開）310
以上全要$880
只在火炭交收。

(更新）
放賣：
動森美版：320
pokemon 盾 230
pokemon 劍（全新未開）250
一日買兩款，總數減20.
只在火炭交收。

放Super Mario Bro Deluxe $290

有冇人放RingFit ?

放賣：
pokemon 盾 230
pokemon 劍（全新未開）250
若全要，總數減20。
只在火炭交收。若5月30日20:00交收，再減10。

放全新未開 Pokemon 盾 300
旺角交收

收fitness boxing

2955

放全新 pokemon 盾 270 睇交收地方可議

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
Pokemon dungeon dx (救援隊) $260
兩隻一次過收$580
東鐵線交收

TG:

可換Luigi mansion/ Mario Party
可議

Hold

放pokemon 盾$220 屯門交收

放薩爾達傳說 曠野之息 $300
西鐵線交收

放薩爾達傳說 織夢島 The Legend of Zelda: Link’s Awakening 香港中文版 $200 可少議

2956

tg？

放風花雪月 280
大富翁 80
寶可拳DX 200

放
pokemon lets go 比卡超 150
mario rabbids 150

觀塘/將軍澳/港島線

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300

觀塘線交收

賣pokemon lets go 比卡超中文版x2
全新未拆膠
$125/1
一盒已留

港島線優先 時間互就

放mario odyssey $240

放動物之森 全新未拆
$350 紅線，東涌線交收

收
Luigi 鬼屋 $280

收 switch, 一二手都得
lite 都得

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
Marvel Ultimate Alliance 3 $250

TG:

收太鼓 ，明星大亂鬥
最好馬鐵線交收 其他地方再夾

留tg

$340 push

放 動森 $320
港島綫

放Zelda 夢見島 英文封面 150
血咒之城 150
兩隻一齊收 250

放Zelda breath of the wild連amiibo$320 mhxx$150
全要減20
港島線交收

放 全新 精靈夢可寶 劍 $250
港島線優先交收 交收地點可再商量
南區交收 可減$20
或者用Mario kart, 俄羅斯方塊 或 動森換

Tg:

放動森 日版 320
荃灣綫交收

TG:

係要就留個tg

放
Mario Odyssey $280
竉物小精靈 劍（中文）$260
竉物小精靈Lets GO 比卡超版 $180
Monster Hunter XX $120
全部有盒

放綠帽鬼屋290

放
薩爾達傳說 織夢島 $180

收海賊無雙4 switch

2960

tg咗你但單易

放聖劍傳說3中文版$300

2963

放
薩爾達織夢島 $160
可換其他game

放
薩爾達織夢島 $120
血咒之城 $120
兩隻加埋 $200

放Pokemon盾全新未拆 270 可議
旺角/銅鑼灣交收

放 異界鎖鏈 250元
收 聖劍傳說 300元
黃大仙/美孚交收

收
太鼓 $250
Party $280

放
薩爾達傳說 曠野之息 $290
異界鎖鏈 200

賣:

聖劍傳說3 (有code)
$300
八方旅人 (中文版)
$300
FF XII (中文版)
$250

收:
異度神劍 (最新edition) $300
伊蘇 $300

柴灣/油麻地交收

放 Mario Odyssey $270
Pokémon let's go 比卡超版$150
Mario tennis (無盒）$240

收 太鼓

收 大電 switch

放太鼓之達人連鼓 $600

TG:

收異度神劍2加黃金國

Diablo 3 完全版 (有中文)

$250

放動物之森 全新未拆
$340 紅線，東涌線交收

收
牧場物語 重聚礦石鎮
$200

放
MHXX $150
MARIO AND SONIC 東奧 $300

全要平$20

TG: geasslulu

放 薩爾達傳說 曠野之息 有地圖同書 $340
荃灣線

放原色pro制 $400
買左一個星期多啲,有單有盒

放Pokemon 劍 $230
港島綫或荃灣綫交收

2962

收動森 300 觀塘線

2965

會後悔真心好悶 佢個連線功能 低能 玩到燥

放唔放？

Diablo 3 完全版 (有中文)

$240

放機俾你

收
薩爾達傳說 曠野之息 $290

收牧場物語 重聚礦石鎮
$200

放 G Gen cross 280
鑽石山，黃大仙，慈雲山/馬鐵線交收
BillyChoii

放 聖劍傳說 300
九龍、中環、屯門 交收

收
異界鎖鏈 $200

屯元天 旺角

放
八方旅人 300
牧場物語重聚礦石鎮 300
星之卡比 250
pokemon let's go 比卡超版 200
紅色線交收

放日版splatoon 2 $200

收

星之卡比 $250
Mario Kart 8 $270
Mario Odyssey $270

Tg?

放Zelda breath of the wild連amiibo卡$320 mhxx$150
全要減20
港島線交收

放
全新動森 $320
或換其他game

放
牧場物語 礦石鎮$250

可換super mario party
深水埗 石硤尾交收

收
原裝底座

試收 幪面超人巔峰亂鬥 200$

放
just dance 2020 $250
元天屯交收

唔好意思，想問有無人夾switch family plan，有6個位，唔要開心機。

aeon抽中左藍紅switch主機 有無巴打要？
收番小小手續費

放高達cross $300

風花雪月$300

盾$250new

Just dance $250

寵物小精靈拳$200

收
動森300
cooking mama 200
pkm劍 220 中文

紅線/尖沙咀

平放 聖劍傳說 240

中環 / 九龍 / 屯門交收

Push

放原廠黑色pro手製
$350
行貨有盒有單
Tg TCHHIHI

放美版無雙大蛇3 $170
可小議

放：
動森（日版）
$300
巫師3 (英文版）
$290
Pokemon Let's Go! 比卡超
$100

交收地點互就

收動森320聽晚尖沙咀

中文版

放g Gen cross 280
鑽石山，黃大仙，馬鐵線交收
TG: BillyChoii

想換咩？

琴晚放左啦 sorry

放switch唔係大電款+ring fit swith有keep盒同單 有保養上年9月買 所有配件都齊

ring fit就冇keep盒

送埋隻魂斗羅game同switch保護盒

價錢$2800

收Super Mario Party
Splatoon2

放 mario kart 8 無盒 $260
或者換 mario odyssey

放 Mario & Sonic 東京奧運
$250
油尖旺/上水交收

動森已hold

收 動森 3000
Moving Out 180

300先岩

放
風花 300$
幻影異聞錄 250$
全走 500$

收 ring fit 700$

放原廠黑色pro手製
$350
行貨有盒有單

收
動森 中文版 $280
Yoshi’s Crafted World $280
薩爾達傳說 織夢島 $120

彩虹/上水/機場/尖沙咀站

tg:

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
任天堂明星大亂鬥 $300

荃灣線 尖沙咀為佳

放
Luigi Mansion 3 $290
Resident Evil Collection (無code) $110
Wolfenstein 2 $250
Project highrise $200
Marvel Ultimate 3 $280
Death Mark $220

收動森中文 320
聽晚尖沙咀

放全新CSL行貨
動森機+ Game (可散買)

全套$3800
(淨機$3500
淨Game$330)

調景嶺或太子交收

不議價
聽日或後日無人要就掉先達，你唔使同我擔心

賣
異度神劍終極版 日版有中字 $300
鑽石山

咁串

最新3050祝佢好運啦

放動物之森 全新未拆
$335 紅線，東涌線交收

仲要簽埋個垃圾水魚PLAN
掉先達仲傻仔

一晚唔夠賣咗喎，都話唔使你咁操心囉，我就係特登簽傻仔plan嚟掉先達，都唔平畀連登仔

邊個得閒為你操心 諗多左喇

唔操心就唔使咁緊張追住黎覆啦，唔係一句話無就無架嘛，有眼睇嘛

唔好用屎眼黎睇野

睇你老母咩，咪污染個買賣post啦

3000邊度有

咁撚好笑就賣笑啦

知道你簽左CSL傻仔plan笑唔出

簽約就係本身要續約，好似你咁傻閪閪咁咩

你最精明

屌 直接去先達啦 懶係嘢

2967

3000狗源貨唔係買呀嘛

做炒賣狗都咁撚串你收皮啦會員孟波，我中二台癲狗又有目標啦

波仔，解釋左自己點解做狗未

感謝各位
已成功賣出

收夢幻模擬戰

放 全新大電紅藍 可換動森機

放美版無雙大蛇3 $150

放 孖車$300
荃灣線

push

收呢一隻 或可換巨人final

2971

收n3ds + 究極之月pkm

放聖劍傳說3
$280 可即日交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 250
星之卡比 新星同盟 210
八方旅人 (中文版) 250
牧場物語 重聚礦石鎮 230
路易吉鬼屋3 280

有多隻價可議
TG:

放cooking mama 200

收
雙點醫院 200

收
動森中文版 $280
薩爾達傳說 曠野之息 $280
八方旅人 (中文版) 250
Mario Odyssey $230
路易吉鬼屋3 $280
Mario Party $250

西鐵線交收
TG:

收
動森 $300
mario party $280

屯門元朗天水圍西鐵站交收

放
海賊無雙 3 $150
Xenoblade 2 $230
全部有盒

求換/加錢換：八方旅人（中文版）
TG

放zelda 織夢島200
Cooking mama 200

收 巫師3中文 300深水埗地鐵站

收 zelda 荒野之息 or 織夢島
收 明星大亂鬥

西鐵原線

放薩爾達傳說 織夢島 The Legend of Zelda: Link’s Awakening 香港中文版 $170 可少議

收
原裝底座
Pokemon 劍/盾 $220

收just dance 2020 $200
綠線交收
辦工時間星期一至五可第一城交收

放薩爾達傳說 曠野之息 $300
紅色線/屯門交收

已放

放 G Gen: CROSS RAYS
$270

收

Pokemon dungeon dx (救援隊) $270

東鐵線交收

TG:

放

聖劍傳說3 $260

屯門/天水圍交收

收
DQ 11

放
Pkm Lets Go + 盾 $200

放薩爾達傳說 曠野之息 $310

收
動森 310
mario party 300

屯元天西鐵面交

放
三國志13 威力加強版 $260

地點互就

sold

收 動森 $300

收 zelda, pokemon 劍/盾, fitness boxing

tg:switch2020

收
Zelda 曠野之息 $280

西鐵線交收
Tg:

曠野

平放美版無雙大蛇3 $140

放Zelda 曠野之息 $300
Mario sonic 奧運會 $300
東區交收
Telegram:Akennnn

放Pokemon 拳 $200

放 Pokémon let's go 比卡超版$150
Mario tennis (無盒）$240

收 太鼓

放動森$320

收 日版splatoon2

收
動森中文版 $290
八方旅人 (中文版) 250
Mario Odyssey $230
路易吉鬼屋3 $280
Mario Party $250
Pokemon盾 $190

西鐵線交收
TG:

收薩爾達傳說 曠野之息

放
鬼屋3 $290
孖車 $280
兩隻收晒 $550

天水圍﹑中環交收

收
arms
可大圍，沙田，中環交收或可夾

想收Zelda

放 任天堂明星大亂鬥 只買1日玩過1次
$300
留tg

$250 ,ok?

收世界遊戲大全 帶價pm

收 薩爾達：曠野之息
$300

放 nba2k20 有盒$200

收 漆彈大作戰2
$200

放 進擊的巨人 final Battle
$350

巴打隻zelda放左未

放 聖劍傳說3 (有code 300元
大埔/旺角交收

收 luigi mansion 3 290$
紅線交收

已售

我收

放 動森 $300
港島綫交收優先

放
mario + 賤兔 全新$160
Luigi 鬼屋 二手$300
兩隻都係美版 跟機語言有中文
太古/觀塘/旺角/荃灣交收

放
pokemon盾 (二手）240
pokemon 劍 (全新） 260

可換鬼屋（1換1)

放

pokemon 劍 行版 220

灣仔 銅鑼灣 尖沙咀 旺角 交收

收
Zelda 曠野之息 $300

屯門至元朗西鐵站交收
Tg:

放Mario 2020 東京奧運 $300

收
lego Mavel super hero 2
紫綠線交收

放聖劍3 250
藍綠線交收

收
Mario odyssey $250
Mario party $250
要盒

放pokemon 劍 $220

2982

收 Zelda
Mario party
mk8

放Mario odyssey 260

收Mario party 260$ 要有盒 屯天元

收異劍DE $300

放一部switch lite重有10個月保連動森機套1300
有意留tg

咩色

綠

收
薩爾達傳說 曠野之息 280
雙點醫院 200
八方旅人 (中文版) 270
牧場物語 重聚礦石鎮 230
unravel two 220
路易吉鬼屋3 280

有多隻價可議
TG:

收 Zelda $320
Mario party $260
mk8 $250

收
機戰t 240
屯天交收

放fifa20 $150

收Mario Party $260
火焰之紋章 風花雪月 $280
南區、中西區、灣仔區交收

收
Fitness boxing
Mario party
動森

收
動森中文版 $290
八方旅人 (中文版) 250
Mario Odyssey $230
路易吉鬼屋3 $280
Mario Party $250
Pokemon盾 $200

天水圍西鐵站交收
TG:

放
Switch:

Resident Evil triple pack (4-6) $300

放Pokemon 盾 日版 $220

放Mario Bros $280
或換Yoshi
馬鐵線交收

咩版？

放zelda 織夢島140
Cookingmama 200
Tg gfhg0

收聖劍3
動森

天水圍交收

放zelda 荒野之息 無盒 $310

sorry已經放左

全新行貨紅藍機換動森機 可加小小手續費

放
鬼屋 $280

收異度神劍終極版，伊蘇8 各$300

放
異界鎖鏈 $220

收
mario party 300
mario tennis 260

屯元天交收

有Zelda 礦石鎮

Mario bros 歐版

收聖劍3

天水圍交收

收世界遊戲大全51

我轉頭tg你

收

SnipperClips <——好舊，唔知有冇人有
Cooking mama

收mario Kart 8 deluxe
收mario party

2984

放
異度神劍終極版300
G Gen cross 280
慈雲山，鑽石山，黃大仙，馬鐵線交收
TG: BillyChoii

有冇人賣 原裝動森保護套？

thanks

放 just dance 2020 $200
放 Sega Genesis Classic $150

收
Mario 奧運 300
Mario party 300
屯天元西鐵站交收

2986

Just dance有興趣

Sold. Thank you

收
Just dance 2020 200
Mario Kart 8 270
Mario Party 270

Thank you

Sold

放海賊無雙4
Tg出價

收Mario Party $270
火焰之紋章 風花雪月 $270
南區、中西區、灣仔區交收

放
Luigi's Mansion 3 路易吉洋樓3 $300
東涌/荃灣線交收

2987

放全新
動森
mario cart
一田抽獎抽中動森機加game 但係唔需要依兩個game 所以放全新

收 rocket league

已收哂

動森$280

收
Luigi's Mansion 3 HKD: 280
Mario Kart 8 HKD: 280
Mario & Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020 HKD: 300
牧場物語重聚礦石鎮 HKD: 270
星之卡比 新星同盟 HKD: 220
Yoshi’s Crafted World HKD: 280

Telegram:

可明日旺角 星期六日將軍澳 平日粉嶺/葵興/荃灣

放二手switch機 新淨

收 Zelda botw $300
西鐵線/紅色線交收

放
萊莎的鍊金工房 $380
今日買返嚟淨係玩咗一陣 有特典code
Minecraft $100

2990

收動森$290

放 G Gen cross
260
鑽石山，黃大仙，慈雲山，馬鐵線交收
BillyChoii

so lucky

收
路易吉洋樓3
薩爾達傳說 曠野之息

一次過收$580 要盒
東鐵沿線車站

收
G gen crossray $200
動森 $280
最好將軍澳線交收

收
Luigi's Mansion 3 HKD: 280
Mario & Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020 HKD: 300
漆彈大作戰 2 HKD: 270
Mario Kart 8 HKD: 300
牧場物語重聚礦石鎮 HKD: 250
星之卡比 新星同盟 HKD: 220
Yoshi’s Crafted World HKD: 250

Telegram:

可明日旺角 星期六日將軍澳 平日粉嶺/葵興/荃灣 或 順豐到付(原價減十蚊)

收mario Kart 8 deluxe $280
收mario part$280

Tg:

收

mario tennis 270
mario party 300

屯元天西鐵交收

收大亂鬥 $280

收pokemon盾 210

萊莎的鍊金工房 $340
99%新 有特典code

想要部機好耐 真係好好彩

收
LUIGI'S Mansion 3
Mario & Sonic at the Olympic Tokyo 2020
Moving Out

Tg加唔到

收
孖車 300
mario party 300
mario tennis 270

屯元天西鐵交收

收
路易吉洋樓3 $290
薩爾達傳說 曠野之息 $290

要盒
東鐵沿線車站

收

Mhxx
Dq11s

200
200
200
150

2985 XD

誠收異度神劍2 $280
地點互就 thx

購買權換三隻game
有明星大亂鬥優先

set B

收Mario cart
Mario party
Moving out

沙田大圍沿線優先

放水貨黑灰主機連健身環+三隻GAME (三月中購入)
動物森友會
薩爾達傳說 曠野之息
健身環大冒險

$3200
元天屯交收

放異度神劍2 無盒
港島線$300，西灣河$280，少部分時間順路可以禾輋商場$280

收mario kart $300
overcooked 2 $280

屯元天交收

已收完

放 Pokémon let’s go 比卡超日版 120

只限深水埗地鐵站

放Mario Rabbids Kingdom Battle $140
無雙大蛇3 美版 $120
兩隻一齊買$240

收 Just Dance 2020 $200
Mario 東京奧運 $250

收
鬼屋280
孖車 280
Mario party 270
漆彈2 230
Over cook 1+2 280
Moving out 230

屯元天交收

收winning post 9

賣

伊蘇8 中文 $300
鑽石山

收overcooked 2 $190
mario party $ 290
super mario bros u deluxe $290

屯或天交收

收齊，多謝大家。

3隻game都500啦最少
我出去食炒唔好

收
孖車 270
Mario party 270
Moving out 230

沙田大圍

放 聖劍傳說3 $280

收 Pokemon 劍
$200

收
Mario party 270
1-5 6點後觀塘線/港島線交收
六/日 黃大仙

收switch lite 綠 1部
港行無壞
1000

收
just dance2020 200
健身環

賣99.99%新日版白色3DS LL 淨係玩過2次
連monster hunter 4g 及充電線
仲有個3ds ll盒

賣:

聖劍傳說3 (有code)
$300
八方旅人 (中文版)
$300
FF XII (中文版)
$250

收:
伊蘇 $300

柴灣/油麻地交收

賣全新大亂鬥
$300
屯元天交收

收 巫師3 中文版

放 g gen cross ray $280
荃灣交收

收mario kart 8 deluxe 250
overcooked 2 200

放
Cooking mama $190

收
Moving out

放
牧場物語 礦石鎮$250
可換super mario party
深水埗 石硤尾交收

放
全新cooking mama 200
全新overcooked 1+2 250
全新 mario 賽車 300

放
Mario Rabbids Kingdom Battle
$140, 可換其他game

放 風花雪月 有盒 $300
港島線交收

已完

over cook 已收

放
炸彈人 $150
星之卡比 中文版 $300
可小議

收 日版 / 港版都得 要有盒

Luigi's Mansion 3 HKD: 300
Mario & Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020 HKD: 300
Mario Kart 8 HKD: 280
mario party 300
mario 大乱闘 300
Mario Odyssey $230
漆彈2 230

[url]

[/url]

九龍交收

放Pokemon 盾 美版 $220

西鐵元朗 東涌mtr /yat tung

收pkm 盾230
動森 300 沙田大圍交收

放八方旅人 300
東涌線，荃灣線

收一田動森set/淨動森機，謝謝

收全新行貨動森機

賣全新大亂鬥
$300
東鐵線/屯元天交收

已賣

收 鬼屋 3 $300
噴漆2 $240
屯門區交收

放
Super Mario Bros U Deluxe 290
牧場物語 280
蠱惑狼 150

元屯天交收

放全新未開封動森 $350
黃大仙/鑽石山交收

另換八方旅人

收
全新Pokemon 劍/盾 $200
東鐵線 / 觀塘線 交收

鬼屋已收

放全新未開封動森 $350
綠色/紫色線交收

收 overcook
mario party
Just dance 2020

overcooked 2 啱唔啱洗？

tg左

收xenoblade終極版
280

放全新未開封動森 $350
綠色/紫色線交收

收 overcook
mario party
Just dance 2020

收 Just Dance 2020
Mario 東京奧運

收 日版 / 港版都得 要有盒

Mario & Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020 HKD: 300
mario party 300
Mario Odyssey $230

[url]

[/url]

九龍交收

收 ：
多啦A夢牧場物語 / Fitness Boxing / Two Point Hospital / Zumba

放 ：
全新 Pokemon 盾 (中文版) $250
Aeon抽中紅藍主機， 原價加一隻Game/Game錢放

港島線交收，可議

放 just dance 2019 ，可我加錢換splatoon2

tg

Aeon抽中紅藍主機加一隻game?$

收 鬼屋 3 $300

已收🙏🏻

收
just dance2020 210
fitring

switch

resident evil triple pack
$270

收dq11s

請問動森仲有冇

請問仲有冇？

收
全新Pokemon 劍/盾 $220
東鐵線 交收

放
Mario & Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020 HKD: 300.00

收
漆彈大作戰 2 HKD: 240.00
Mario Kart 8 HKD: 280.00

Telegram:

可旺角/粉嶺/葵興/荃灣 或 順豐到付(原價減十蚊)

收
義大利黑手黨2
雙點醫院 200
unravel two 220

放
pokemon劍 歐版 $230
織夢島 $170

收
伊蘇8
super mario bros deluxe

放
Mario & Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020 HKD: 300.00

收
Splatoon 2 HKD: 240.00
Mario Kart 8 Deluxe HKD: 280.00
Moving Out HKD: 200.00
Overcooked 2 HKD: 180.00

Telegram:

可旺角/粉嶺/葵興/荃灣 或 順豐到付(原價減十蚊)

放 異度神劍終極版 $300
九龍灣交收
有意請

放全新中文版大亂鬥 $310

收mario party 280

放
全新MARIO賽車 $330
全新CookingMAMA $220
全新Overcooked 1+2 $300

全走優先 $800

2991

收mario party 290
平日6點後港島線/觀塘線交收

放
Mario kart deluxe 8
$280
東涌線荃灣綫交收 時間互就

收
動森中文版 $290
八方旅人 (中文版) 250
Mario Odyssey $230
路易吉鬼屋3 $280
Mario Party $270
Pokemon盾 $200

天水圍西鐵站交收
TG:

收

動物之森 日版$300

主要旺角交收，其他地方再夾

放
Luigi Mansion 3 (鬼屋) $300

放 Luigi 鬼屋3 $300

平日放工時間九龍灣站交收

收
Splatoon 2 HKD: 240.00
Mario Kart 8 Deluxe HKD: 280.00
Moving Out HKD: 200.00
Overcooked 2 HKD: 180.00

Telegram:

可旺角/粉嶺/葵興/荃灣 或 順豐到付(原價減十蚊)

收
Super Mario Odyssey HKD: 230.00
Splatoon 2 HKD: 240.00
Mario Kart 8 Deluxe HKD: 280.00
Moving Out HKD: 200.00
Overcooked 2 HKD: 180.00

Telegram:

可旺角/粉嶺/葵興/荃灣 或 順豐到付(原價減十蚊)

收Pokemon 劍-$220上水-沙田

收 冇盒 Mario Bros Deluxe $230
灣仔 / 屯門交收

放鬼屋3 260

放鬼屋3 260
另外Mario party

其實仲有無人收機Switch😂

Sold先岩

幾錢？

收
動森中文版 $290
路易吉鬼屋3 $290
Mario Party $280
Pokemon盾 $210
Mario bros U deluxe $ 280

天水圍西鐵站/西鐵線交收
TG:

收
splatoon2 240
overcooked2 200
pokemon劍 220
荃葵青/東涌荃灣線交收

2500左右

收數碼暴龍偵探 二手 200
TG : lihkezia

放 無雙蛇魔3 ultimate 360

深水埗地鐵站交收

放
Mario maker 2 $260
沙田/大圍/綠線交收

淨機？

放
兩部 NEW 3DS LL 限定版 console
1. 任天堂大亂鬥 特別版 （紅色，冇包裝，有配件有套）
2. 芒亨4G 特別版 （銀色，帶包裝及配件，有套）
冇刮痕，冇使用痕跡

東鐵綫交收

放
Luigi's Mansion 3 路易吉洋樓3 $280
東涌線交收

收DQBUILDER 2 (日)

放 diablo 3 完全版 「有中文 $250
bloodstained 惡魔城 「有中文 $200
可換game
荃灣交收

放
全新MARIO賽車 $330
全新CookingMAMA $220
全新Overcooked 1+2 $280

全走優先 $800

收
splatoon2 240 2隻
overcooked2 200

除東，西，馬鐵線，時間互就

放
Zelda BOTW $320
Overcooked2 $200
異界鎖鏈 $260

地點互就
觀塘<>調景嶺交收優先

收全新
動森（中文版） $300
Pokemon盾 $250
Mario kart 8 deluxe $300

收
splatoon2 250 收2隻
overcooked2 200

除東，西，馬鐵線，時間互就

收xenoblade 終極版

放動森中文版 $300
全新 只拆過包裝

如馬鐵線 今晚可交收

連充電

放 全新 pokemon 劍 $250
紅/綠線交收

放
異度神劍2 Xenoblade2 無盒
幻影異聞錄 有盒
火紋風花雪月 有盒
空洞騎士 有盒
港島線/西灣河

收
鬼屋290
孖車 280
Mario party 270
漆彈2 230
Over cook 1+2 290
Moving out 230

屯門元朗交收

收 托托莉的鍊金工房 $200
露露亞的鍊金工房 $300
九龍交收

收splatoon2 $230
港島線交收

有意tg:

有興趣火紋

而家全新ringfit放到幾多錢？

原價收

放
異度神劍2 Xenoblade2 無盒
幻影異聞錄 有盒
空洞騎士 有盒
港島線/西灣河
tg:

收
Super Mario Bros U Deluxe 260
Mario Party 260
大亂鬥 260

南昌/灣仔交收

想問下overcook2點解大家收咁貴嘅？我見price .com全新
英文版2都係198
中文版1+2賣215
係咪假貨

收Mario Bros U Deluxe

收 xenoblade 1 $300

放大電版藍紅機
齊件新淨
長保
$2200有意留tg

放
動物之森 中文版 $300

收薩爾達傳說曠野之息$300
留Tg

2992

放
FF12 $200
rayman legends $140
Assassin's creed rebel collection $200

將軍澳交收優先
其他地方可議

放動森 $320

2手 日文cover

馬鞍山交收

放
Zelda BOTW $320
異界鎖鏈 $260

地點互就
觀塘<>調景嶺交收優先

3001

放 Luigi 鬼屋3 $280

平日放工時間九龍灣站交收

放
Mario 東京奧運 有盒 $300
POKEMON 劍 有盒 日版 $250
多啦A夢 牧場物語 (中) 有盒 $270
LITTLE FRIEND (中) 有盒 $200
牧場物語礦石鎮 (中) 有盒 $280

有興趣

收switch lite唔介意新舊 玩到就ok
$1000

原價+HKD$50

有意tg

收
動森中文版 $290
路易吉鬼屋3 $290
Mario Party $280
Pokemon劍/盾 $210
Cooking mama $180
overcooked 2 $120
overcooked 1+2 $180

天水圍西鐵站/西鐵線交收
TG:

放聖劍3
280

收
G gen crossray $200
最好將軍澳線交收

放
織夢島 $170

收
伊蘇8
super mario bros deluxe

收 Mario Kart 8 Deluxe $280
綠色線 油麻地附近交收

放
大電版switch 紅藍手制，上年12月買，連 pro手把，兩個都有保養有單齊件$2500
異度神劍2 Xenoblade2 無盒
幻影異聞錄 有盒
空洞騎士 有盒
港島線/西灣河
tg:

3002

Nintendo membership 一年會藉
@40hkd
尚餘4個位

可Payme/支付寶

sorry, 我打得唔清楚，game係分開賣

放 g gen 無code
$300
可以即日旺角交易

收
just dance 2020 210
fitring

放
多啦A夢牧場物語中文版 有盒 $260

可cwb/荃灣/天水圍交收

收
just dance 2020
Ringfit

放 動森 $300
沙田/第一城/荔枝角交收

放大亂鬥$300
mario賤兔 $150

觀塘將軍澳港島線交收

放
異界鎖鏈 $200
荃灣綫交收

放巫師3 350

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
Just Dance 2020 $200
Mario Kart 8 Deluxe $280
Luigi's Mansion 3 $280

深水埗/石硤尾/炮台山交收
時間地點可夾

收
動森中文版 $290
路易吉鬼屋3 $290
Mario Party $280
Pokemon劍/盾 $210
Cooking mama $180
overcooked 2 $120
overcooked 1+2 $180

天水圍西鐵站/西鐵線交收
TG:

呢個至啱

收 薩爾達傳說曠野之息 $280
留TG

放 薩爾達傳說 曠野之息 $300
收 Dq11s $280

大埔交收

放二手港版灰色switch 全set機連配件 有盒
少玩 機身新淨 但過保養
$1800
有興趣TG

收 splatoon2 $250
mario party $270
屯元天交收

大亂闘換fitness boxing

放 雙點醫院 230 mk/油麻地交收

收
鬼屋 280
Just dance 2020 200

放
mario2020東京奧運
$290
可換大亂鬥/mario party
港島/將軍澳/觀塘線交收

放
牧場物語礦石鎮 (中) 有盒 $280
動森 中文版 $300

全部有晒相 有意TG

放
異度神劍2 Xenoblade2 無盒
幻影異聞錄 有盒
空洞騎士 有盒
請帶價TG我, 全收可平。
港島線/西灣河
tg:

放
pokemon let's go伊貝 (連波) $170
耀西的手工世界 $260 (👍🏻適合兒童/情侶)
蘑菇隊長 $210 (👍🏻適合兒童/情侶)

視乎日子 可在荃灣/觀塘/港島/東涌(青衣-香港)線交收

放
全新cooking mama 230
全新overcooked 1+2 260
全新 mario 賽車 330
二手 mario 網球 280

放動森 $300
Tg:lalala1234567891
Tko交收

有無人family plan 唔夠人 想要一個位

放動森特別版Switch 主機
行版 有單 3月買入
非全新
$2800
大埔中心交收

收 overcooked2

放二手switch 95%新 無花
原始大部板 2200$

放 g gen cross rays無code
$280

收

動森 $280

放 動森 $290
沙田/第一城交收

放 cookingmama 190

收：
雙點醫院
Fifa20

Pls TG: djpan333

收pokemon劍英封面$290

放機戰T $200， 龍珠fighter z $180

放switch大機
小玩近全新 連所有原廠配件
$1700

放
牧場物語 礦石鎮$250

收Pokemon 盾日版 $200

仲有收：
馬里奧賽車

Thx

放薩爾達 曠野之息 無盒 $290
或用太鼓達人加錢換
奧運/旺角/太子附近交收
視乎日子可以傾其他地點

放風花雪月280 西鐵綫

收二手 馬里奧東京奧運2020
280 屯元天交收

收mario party $290
收鬼屋 $290

放明星大亂鬥
300

有盒

收
路易吉鬼屋3 $290
Mario Party $280
Pokemon劍/盾 $210
overcooked 2 $120
overcooked 1+2 $180

天水圍西鐵站/西鐵線交收
TG:

收 champion jockey

TG左你

收mario party $300
收鬼屋 $300

放
異度神劍2 Xenoblade2 無盒 300
空洞騎士 Hollow Knight 有盒 150
全收可以400
港島線/西灣河
tg:

收
Xenoblade終極版 280

收pokemon劍/盾 $220
限今日天水圍西鐵站交收

收全新mario party

放moving out $190

屯天交收

收
Super mario bros 280
星之卡比 新星同盟 260

仲有收：
進擊之巨人 2

3003

放

明星大亂鬥(有盒中文版）$290

港島東線/西灣河交收

收pokemon劍/盾 $230

收 Dq11s $280

大埔交收

放
mario 奧運 $310

放 火焰紋章-風花雪月
$270
將軍澳線 交收

放明星大亂鬥
動森
$300
或換
Xenoblade終極版
火焰紋章-風花雪月
薩爾達 曠野之息
Dq11s
觀塘線交收

收fit ring 地點不限
$700

放全新異度神劍 終極版 $305
紅線，綠線可交收

放
Splatoon 2 (日) $250

收
火紋 風花雪月 $250

收pokemon劍/盾 $250
今日天水圍交收

3004

放
ASTRAL CHAIN
寶可拳
多啦A夢牧場物語
太鼓之達人NS

tg @dollabc

放
全新路易吉鬼屋3 $320

另收
mario party

放異度神劍終極版 日版，有中字幕
深水埗交收,$300

放
全新cooking mama 230
全新 mario 賽車 330
二手 mario 網球 280

放
日版Mario Party $310

收：
雙點醫院
馬里奧賽車
進擊之巨人 2
Pls TG

收 mario party
Mario Olympic

收fineness boxing

收mhxx

收
薩爾達 曠野之息 $290
Splatoon 2 $220
屯元天交收

收arms

收二手new3dsLL,
無壞少花, 地點互就

收
巫師3 中文 $280
太鼓 $230

放明星大亂鬥300 可用動森換
Mario賽車冇盒 250 可太鼓達人換

收 冠軍騎師 champion jockey special

放
Super mario bros deluxe 280
Mario tennis ace 270
Pokemon 伊布版 有波 150
將軍澳線交收

收明星大亂鬥
屯元天西鐵交收

收pokemon劍/盾 日版 $220

放
異度神劍2 Xenoblade2 無盒 300
空洞騎士 有盒 150
全收 400
港島線/西灣河
tg:

放
太鼓NS $250
寶可拳 $200
多啦A夢牧場物語 $250
ASTRAL CHAIN $250

東鐵線交收
TG@dollabc

放太鼓連hori鼓
$52 0
地點時間互就

收二手 New3dsLL,
無壞少花, 地點互就

收 moving out $180
藍色/綠色/紫色線交收

收
路易吉鬼屋3 280
mario kart 8 deluxe 280
splatoon 2 230
mario party 280
薩爾達傳說 280
ringfit 650

另放
全新日版switch機 2650

收

Mario Kart 8 Deluxe $280
太鼓之達人 $250

放Moving out $180

屯天交收

3006

收
薩爾達曠野之息 $290
太鼓 $230

放 diablo 3 完全版 「有中文 $250
bloodstained 惡魔城 「有中文 $170
可換game
荃灣交收

收overcooked 2 $200

3009 唔該

收動森 $280

將軍澳線交收

放 動森 $300
Switch 漆彈色 pro 手制$300
八方$280
Mhu 中文版$200

放
太鼓 $250
Cooking mama $220

屯元天

放 g generation cross rays 冇code
$270

放Donkey Kong 同 Zombie Army $300

放異度1 歐洲限定版
$1100全新冇黑膠

收大電主機
屯元天

收Winning Post 9 2020

放 Mario Tennis Ace (無盒）$240

收 太鼓

已收，thanks

收
mario party
overcooked 1+2 or 2
moving out

收新淨大電灰機
港島交收

收
薩爾達 曠野之息 $290
Splatoon 2 $230
屯元天/西鐵線交收

放：

Astral chain $260

51遊戲大全$200

八方旅人$ 280

明星大亂鬥 （全新） $320

藍紅線 19:00後交收

Overcook 1+2 $180

收
Mario Party $280
overcooked 2 $120
overcooked 1+2 $180

天水圍西鐵站/西鐵線交收
TG:

放g Gen cross 260
伊蘇8 320
鑽石山/慈雲山/馬鐵線交收
TG:BillyChoii

放
異度神劍2 Xenoblade2 無盒 300
港島線/西灣河
tg:

放巫師3 $330

放
薩爾達傳說 織夢島 $190

收
hollow knight
dead cells
dq11s

地點互就

放

全新鬼哭之邦 $250
全新刺客教條3 $150

收
《神諭：原罪2》

放: 有盒

牧場物語 重聚礦石鎮(行版) $230
splatoon 2(美版) $200

收
mario odyssey $240
luigi $280

放switch 主機 紅藍 冇盒
跟原裝充電
mario kart 冇盒
one two switch 冇盒
任天堂明星大亂鬥 有盒
overcooked 1 有盒
just dance 2018 有盒
super mario party 有盒
放 3000 西鐵 荃灣線交收
$3000 不議價

放：

Astral chain $250

明星大亂鬥（全新）$280

全要500

紅藍線 19:00後交收

放：雙點醫院 230

東鐵沿線交收

放
Luigi 鬼屋 $300

沙田到將軍澳沿線 互就

收
g gen crossray $200

收兩隻動森
$300 for 1

放
Overcooked 2 $150

另收
mario party $280
moving out $150

3016

(收)
收任天堂大亂鬥 250
荔枝角站交收

放
織夢島 $170

收二手New3dsLL/XL,
無壞少花, 地點互就

放
Luigi's mansion 280 可散放
雙點醫院 250 可散放
太鼓 280 可散放
Zelda 280 跟機放
mario kart 250 跟機放
藍綠 lite機二手 有保有盒mon貼配件全齊 $1250

全走$2500
不議價有意tg

放
Resident Evil Collection (無code) $110
Wolfenstein 2 $250
Project highrise $200
Marvel Ultimate 3 $280
Death Mark $220
Moving out $200

放
動森 300
RollerCoaster Tycoon 200
Overcook 1 100

朗屏交收 -10

Sor post 錯 overcook 1係 PS4
放動森同rollercoaster

收異度神劍2

放 Mr Driller 200
或two point hospital 交換
旺角站交收

放 pkm救助隊$280
或換 鬼屋3

放
luigi 鬼屋
$290
港島/將軍澳/觀塘線交收

收Pokemon 劍 $250
觀塘/藍田地鐵站交收
tg:

收 tennis world tour (拿度 費達拿封面, 法網版)
港島線交收

放
Pokemon Let's Go 比卡超 $120

另收
mario party $280
moving out $150
fitness boxing $230

放
Pokemon Let's Go 比卡超 $120

另收
mario party $280
moving out $150
fitness boxing $230
ARMS $200

放
P5S (日版 code未用) $300
或換八方旅人

放 動森300
POKEMON 盾 280

馬鐵/東鐵沿線交收

收DQ11S
港島交收

放
哆啦A夢 牧場物語 連盒 $250

東鐵/綠色交收

放
薩爾達傳說：荒野之息 日版 $300

可換GAME
POKEMON 劍 加$50
Dq11s 加$20

油塘/將軍澳附近交收

收Arms $200

放Luigi 鬼屋3 $300

放
Pokemon Let's Go 比卡超 $120
51遊戲大全 $220

另收
mario party $280
moving out $150
fitness boxing $230
ARMS $200

放just dance 2020 $220

收 明星大亂鬥 青衣

$280 青衣城

放
星之卡比 新星同盟 $280
荃灣交收

收 pokemon 劍（$250）沙田-上水

放 爆鑽小英雄 鑽頭樂園
$150
紅色線交收

放全新未拆異度神劍 終極版
$300 ，紅線可交收

收火影4 $300

收Bloodstain惡魔城 180
旺角/藍田交收

收

雙點醫院 $220
Moving Out $150
mario party $280
overcooked 1+2 $180

黃大仙至藍田沿線

收sd g gen cross rays

已tg

3012

3013

放 大亂鬥300 splatoon2 日版 250
中環到上水沿線交收

(收)
收任天堂大亂鬥 250
深水埗或附近站交收

放 mario 奧運 $250
太古至筲箕灣交收

收
任天堂大亂鬥 270
長沙灣或荔枝角站交收

3014

想收 有冇tg

搵唔到

大亂鬥全新嗎？

呢個先啱

放
Mario Kart一隻$310

收
Minecraft $120

綠色線交收
tg:

收二手New3DSLL/XL,
無壞少花, 地點互就

都係唔得 我留比你

收薩爾達 曠野之息港版 $290 銅鑼灣交收

放
動森 300
RollerCoaster Tycoon 200

朗屏交收 -10

放
G Gen cross 260
伊蘇8 320
慈雲山/鑽石山/馬鐵線交收
TG: BillyChoii

3015

收
arms 220
雙點醫院 210
moving out 180

綠線交收

收
多啦a夢牧場物語 250
將軍澳線交收

收薩爾達 $300

紅色線交收

收
g gen crossray

放動森
$300

Tko交收

收
遙遠時空7

放
全新 Pokemon 盾 $250
紅/藍線

放動森300
觀塘線交收

收

任天堂大亂鬥 280
星之卡比 新星同盟 260
牧場物語 重聚寶石鎮 220

放
Pokemon 精靈寶可夢 劍 $260
全新未拆 有code

放
Witcher 巫師 3
$300

收
Xenoblade
$260

港島交收

放任天堂明星大亂鬥300
或換g gen crossray
將軍澳線交收
聽日就南昌站或西鐵線、深水埗交收

新買冇耐
玩左幾次

收
孖車 280
Mario party 280
漆彈2 250
Over cook 1+2 220

屯門元朗交收

收以下SWTICH GAME (中文版, 要有盒), 今晚6:30-7:00觀塘
Zumba Burn It Up! $150.00
Just Dance 2020 $200.00
Fitness Boxing $250.00
異度神劍 終極版 $280.00
薩爾達傳說曠野之息 $300.00
魔界戰記 Refine $230.00
Nippon Marathon $80.00
Moving Out $150.00
Super Bomberman R $140.00
太鼓之達人 $250.00
星之卡比 新星同盟 $250.00
Mario Tennis Ace $240.00
瑪利歐賽車8 豪華版 $280.00
兩隻game以上每多一隻$10

TG: @Whatssssup

放 P5S 中文版 $300 荃灣交收

放聖劍 3 $300

東鐵線交收

放
牧場重聚礦石鎮250

加放Ringfit 800

收Mario Deluxe

放 cooking mama $180

收
機戰X
荃灣沿綫交收

放明星大亂鬥
動森
$300
或換
Xenoblade終極版
Xenoblade2
火焰紋章-風花雪月
薩爾達 曠野之息
Dq11s
觀塘線交收

放P5S女神異聞錄5:魅影攻手 中文版
$340 就到地點交收價錢可議

收以下SWTICH GAME (中文版, 要有盒), 聽日綠線/星期一五點半灣仔站
Zumba Burn It Up! $150.00
Just Dance 2020 $200.00
Fitness Boxing $250.00
薩爾達傳說曠野之息 $300.00
魔界戰記 Refine $230.00
Nippon Marathon $80.00
Moving Out $150.00
Super Bomberman R $140.00
太鼓之達人 $250.00
星之卡比 新星同盟 $250.00
Mario Tennis Ace $240.00
瑪利歐賽車8 豪華版 $280.00
兩隻game以上一齊放每多一隻$10（三隻+$20）

TG: @Whatssssup

放
任天堂明星大亂鬥$300

收 Dq11s 中文 $280

大埔交收

收splatoon日版$230

放Game Super Mario Odyssey 有盒$280

放異度神劍終極版 Xenoblade Definitive Edition

290蚊

橙色線(香港－南昌）
藍色線(中環－銅鑼灣）

tg: MicT999

收 Mario Party / 洛克人ZX/ 洛克人X/ Pokemon 劍 /炸彈人

P5S 日文版 連code
280

收Mario Deluxe $280

香港大學 / 港島線MTR

放 Pokemon Let's Go比卡超連精靈球 全新 $190

已收齊

放
機戰 T 280
CrossRay 280
收
風花雪月 250
魯弗蘭地下迷官
可換

3019

賣
薩爾達傳說曠野之息 $300
Poketmon 盾$150

今日深水埗，石硤尾

已放，
另外放Just Dance 2020
$220

放 ASTRAL CHAIN 250
有盒

tg@dollabc

收薩爾達傳說曠野之息中文版 $280
銅鑼灣交收最好

收51 遊戲 200
@freehk124

3020

3021

收
Splatoon 2 英文版 $250
屯元天/西鐵綫交收

放 灰黑色switch lite主機 連64gb記憶卡
有盒有單 保養期至今年9月尾 玻璃Mon貼有微崩
$1220

收dq11s 300$
收聖劍3 250$

另賣pkm 劍250$

收：
雙點醫院
進擊的巨人2

放

大亂鬥 $300
Astral Chain $240

要哂減$20
馬鐵線 大圍到石門交收最好

收
mario kart 8 deluxe 280
splatoon 2 230
mario party 280
薩爾達傳說 280
ringfit 650

收
薩爾達傳說 曠野之息 300

放
Mario Kart 8 deluxe 300

放
Persona 5 Scramble 中文版 300
荃灣交收

收
dark soul 150 或用 snack world 換

放薩爾達傳說 320
收overcook 1+2 200

全有/要盒，SSP/MK交易

Winning Post 9 2020 $420

放
Winning Post 9 2020 $420

放 g gen cross rays無code
$260
葵青荃灣交收

收
Dq11s 中文 $280

大埔交收

出 Pokemon 日版盾240
Dq11s 280
沙田交收

有無人有 腦力鍛鍊 放?

收
薩爾達 曠野之息 300

放
1-2 switch $220

收
moving out $150
monopoly $100
fitness boxing $220
ARMS $200

放fifa 2020
$180

放全新 幻想大陸戰記特別版750$
真係冇時間玩

放
Mario Odyssey $250
(日版，入game後可轉中文)

青衣優先/荃葵 交收

tg: nozomitodo

有呀，信和呀

放

異度神劍終極版 280

紅綠線

岩岩今日出炸喎，日版果隻都唔多人放

收
薩爾達傳說 礦野之息 $300
Mario Odyssey $250
Mario Kart $280
打包 $850

紅線/東涌線/港島線

放
Mario Odyssey $260 有盒
Mario Kart $280 有盒

北角 太古 旺角 交收

放
塊魂 $160

放
Mario Odyssey $240
牧場曠石鎮 $270
將軍澳or前後一個站交收

放寶可夢劍

收 just dance 2020

放 1，2 switch $ 200
Mhxx $120
Over cook1 $120
Switch 原廠漆彈版pro手制$280

收 mario party 300

收二手Switch大機
顏色不限，配件要齊
紅綠線交收
$1600

放
織夢島 $170

收
P5S
時空幻境宵星傳奇
伊蘇8
刺客教條3

24號前 收 全新動森 switch 有單 $2700
可連動森game 實體/內置 $3000
二手齊盒&件可議 送禮用…
紅線交收 thanks

宜家放二手機幾錢
細電odyness版
保養已過
無改過無bam機
得日版充電器跟dock，無hdmi線

放
薩爾達傳說 礦野之息 $310
葵芳交收

起碼5千，史前遺址，你估人人有？

唔派膠了
TG有人出1800放左

根本係2千樓下先有叻人會接。一手先2700，switch d 機有幾有質素大家心照。冇保養唯有講：祝福你一切安好。

放全新限定 中文版 幻想大陸戰記 $700

放Xenoblade 1 有盒 $280
Two point hospital 有盒 $200
一齊買 $450

屯元天 葵興 交收

低價收
幻想大陸戰記
冇盒都得
剩GAME唔使限定版

放工時間藍綠線交收

3025

3018

放伊蘇8 300
另收Mario kart 300
慈雲山/鑽石山/馬鐵線交收
TG BillyChoii

3028

放
薩爾達傳說 礦野之息 $320
元朗交收

Tg:chung11027

賣
mario party $310

收
ARMS $200
fitness boxing $220

放
塊魂 $150
薩爾達$310
全要$440

薩爾達hold

收g generation cross rays $250

放二手大電紅藍switch
齊盒單配件，保養到12月
Tg

放

動物之森 日封面 中文 $280
雙點醫院 歐封面 中文 $200

調景嶺 或 西灣河 fast trade

可換 風花雪月 中文，路易鬼屋3 中文, DARKSIDERS GENESIS 中文，待道外傳刀神 中文

有意tg

放
Mario外國版2020奧運 $310
tg:

收 overcook 1+2 $200
just dance 2020 $200

全要盒，SSP/MK 面交

收 日版異劍1
有code聖劍3
伊蘇8
250一隻 深水埗交收

已收到

放 伊蘇8 英文版 300
荃灣/葵芳

放

薩爾達傳說 曠野之息 300
Pokemon 盾250

屯門交收

放
異度神劍終極版 日版
有中文字幕
$260
上水交收

收戰國無雙真田丸 200

收just dance 2020 $200

收 mario tokyo 2020 $250

放伊蘇8 300
另收Mario kart 300
慈雲山/鑽石山/馬鐵線交收
TG: BillyChoii

放無雙orochi 蛇魔3 $230

放
織夢島 $170

收
Xenoblade 2
P5S
時空幻境宵星傳奇
伊蘇8
刺客教條3

all sold

放luigi mansion 3 $300

放Splatoon 2 250
全民地底探險 200
one piece unlimited world 無盒 150

收孖車 250
屯元天

賣cooking mama $160